講個笑話俾大家聽

曹星如
天地有正氣